愛情真係無得ALLIN OR NOTHING

無意中睇到有個絲打嘅post 佢鍾意咗個男仔
但其實佢自己都明知對方唔係話好鍾意自己
但下面一堆留言甚至乎佢自己 都支持佢表白
來來去去都係圍繞着講完得就得唔得就收皮
其實感情係無得逼
唔係話因為你一時嘅勇氣就鍾意你
真係睇感覺 如果一個男仔 只係因為你當時嘅勇氣
而唔係因為真正鍾意你而同你一齊
難聽D講句唔好得幾耐 （我試過我真係試過）
係好撚Hurt

奉勸各位巴打或者絲打 真係唔好太過魯莽
寧願你比多啲時間去部署 女仔有時好奇怪
呢一刻對你無感覺 但無人知第時會點
做任何野前諗清楚 你貿貿然走去同佢表白
唔好話做唔到情侶 最後連朋友都做唔到
見到面仲要尷尷尬尬好似自己做錯野咁

講得唔啱聽唔好屌啊嗱

講多句 其實對方鍾唔鍾意自己
自己會Feel到 冇需要上網問人意見求認同

旁觀者清啫有時有啲嘢

其實你同佢傾計都知架啦 係你唔信 硬係覺得有希望

我終於都要醒了。我清醒了

睇睇就明 細節位既野佢都可以咁清楚講得出
但到頭來得佢一個唔明

係咁㗎喎 男仔又好女仔又好
個個都想有人對自己好㗎啦

的確唔係每個人都係咁，但無可否認而家香港嘅風氣就係咁

慢慢黎啦，真係唔急得呢啲野，追女仔唔係話真係搏命追就得，女仔係要比人吸引返黎

帶眼識人囉，拍拖又好，識朋友又好

睇定啲先投放感情落去囉，要識得保護自己